{"nodes":[{"node":{"title":"Les Trois Casquettes","date_publication":"Vendredi 29 mars 2019 - 15h57","id":"385","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/logo%20%281%29_1.jpg"}},{"node":{"title":"Soiree \"Banque Centrale\" ","date_publication":"Vendredi 29 mars 2019 - 16h12","id":"383","date_event":"","Image":""}},{"node":{"title":"Durant ce mois de Mars , le 13 sera en photo !","date_publication":"Lundi 11 mars 2019 - 16h10","id":"381","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/24909791_1923917177860904_8999647912507808384_n_0.jpg"}},{"node":{"title":"Journ\u00e9e Internationale des Droits des Femmes","date_publication":"Mercredi 27 f\u00e9vrier 2019 - 16h14","id":"380","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Journ%C3%A9e%20Internationale%20des%20Droits%20des%20Femmes_0.jpg"}},{"node":{"title":"Passerelles Num\u00e9riques","date_publication":"Mercredi 27 f\u00e9vrier 2019 - 16h14","id":"379","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Logo%20Esp.Pas%201%2B13.jpg"}},{"node":{"title":"Programme Vacances Hiver Famille 2019","date_publication":"Mercredi 27 f\u00e9vrier 2019 - 16h14","id":"378","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/PLAQUETTE%201.png"}},{"node":{"title":"Balade Photographique au Sanitas, le 12 janvier pour le projet \"Mon Sanitas\"","date_publication":"Mercredi 27 f\u00e9vrier 2019 - 16h26","id":"376","date_event":"","Image":""}},{"node":{"title":"Atelier th\u00e9atre  pour tous au Centre Social Pluriel(le)s","date_publication":"Jeudi 13 d\u00e9cembre 2018 - 12h37","id":"375","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/safe_image.php__0.jpg"}},{"node":{"title":"Une WebTv en 6 jours\u00a0?","date_publication":"Jeudi 13 d\u00e9cembre 2018 - 16h32","id":"374","date_event":"","Image":""}},{"node":{"title":"Fermeture du Centre social Pluriel(el)s pendant les vacances de No\u00ebl","date_publication":"Mercredi 12 d\u00e9cembre 2018 - 16h52","id":"373","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/35433377_1829092317398237_5631282950663307264_n.jpg"}}]}