{"nodes":[{"node":{"title":"Quelques \u00e9v\u00e9nements de l'\u00e9t\u00e9 2019 choisis pour vous par Louna et Killian, stagiaires au 13","date_publication":"Mardi 2 juillet 2019 - 11h14","id":"412","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/loire-1971306_960_720_0.jpg","Lieu":"GEOMETRYCOLLECTION EMPTY","Corps":"Cet \u00e9t\u00e9 nous vous proposons plusieurs \u00e9v\u00e9nements tels que la f\u00eate nationale du 13 juillet \u00e0 23 h avec un feu d'artifice qui aura lieu \u00e0 Jou\u00e9-les-Tours au lac des...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Le programme des vacances d'\u00e9t\u00e9 pour les jeunes du centre social pluriel(le)s ","date_publication":"Samedi 29 juin 2019 - 14h49","id":"411","date_event":"08/07/2019 - 09:00 \u00e0 09/08/2019 - 18:00","Image":"","Lieu":"POINT (0.69574785225996 47.380377707174)","Corps":"Le centre social pluriel(le)s vous propose des activit\u00e9s pour les jeunes de 11 \u00e0 25 ans. Vous pourrez avoir acc\u00e8s \u00e0 des activit\u00e9s comme le bricolage, le sport et des...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Le programme des vacances d'\u00e9t\u00e9  pour les familles, du centre social Plurle(le)s","date_publication":"Samedi 29 juin 2019 - 14h11","id":"410","date_event":"08/07/2019 - 09:00 \u00e0 09/08/2019 - 18:00","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/55962e_8eef338363dc4092acc36f56343c56ff_mv2_d_3731_2528_s_4_2_0.jpg","Lieu":"GEOMETRYCOLLECTION EMPTY","Corps":"Consultez le programme ! \n","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"La f\u00eate du Sanitas est report\u00e9e au 14 septembre !!","date_publication":"Samedi 29 juin 2019 - 12h52","id":"409","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Affiche%20f%C3%AAte%20Sanitas_0.jpg","Lieu":"GEOMETRYCOLLECTION EMPTY","Corps":"En raison des fortes chaleurs, le centre social Pluriel(le)s a d\u00e9cid\u00e9 d'annuler la f\u00eate du quartier, initialement pr\u00e9vue aujourd'hui 29 juin. Elle aura lieu le 14...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Vide-grenier \u00e0 Saint-Paul","date_publication":"Lundi 24 juin 2019 - 9h56","id":"408","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Affiche%20VG%202019-page-001.jpg","Lieu":"POINT (0.69785714149475 47.380026816359)","Corps":"","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"La f\u00eate du Sanitas c'est samedi 29 juin au jardin Meffre !","date_publication":"Lundi 24 juin 2019 - 9h56","id":"407","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Affiche%20f%C3%AAte%20Sanitas.jpg","Lieu":"POINT (0.69945573806763 47.379630880879)","Corps":"","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Sanitas du Futur - Les Terres du milieu 2019","date_publication":"Samedi 22 juin 2019 - 11h29","id":"406","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/IMG_8690_0.JPG","Lieu":"GEOMETRYCOLLECTION EMPTY","Corps":"Ca y est! C'est reparti, pour imaginer le futur du Sanitas, on s'installe dans la rue et on discute... Une nouvelle collection de tee-shirts vient \u00e0 vous et vous pose...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":"Sanitas"}},{"node":{"title":"Soir\u00e9e projection-d\u00e9bat autour du film \"why we cycle\" (Pourquoi nous faisons du v\u00e9lo)","date_publication":"Samedi 22 juin 2019 - 11h29","id":"405","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/PROJ-DEBAT-28062019-A4-736x1024.jpg","Lieu":"POINT (0.69759964942932 47.383564676635)","Corps":"Le v\u00e9lo est si \u00e9vident aux Pays-Bas que ses habitants pourraient l'oublier, or il fait partie de leur mode de vie.Et contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, il y a 40 ans, les...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Exposition \"MON SANITAS\" \u00e0 l'H\u00f4tel de Ville du 29 juin au 11 juillet","date_publication":"Samedi 15 juin 2019 - 14h32","id":"404","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/IMG_20190611_204522_392.jpg","Lieu":"POINT (0.68930625915527 47.390545260906)","Corps":"Le projet Mon Sanitas, port\u00e9 par l'association Espace Passerelles, sera accueilli dans le p\u00e9ristyle de l'H\u00f4tel de Ville du 29 juin au 11 juillet.\nUn vernissage de l'...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"\u00d4 de Mer - spectacle de marionnettes aujourd'hui 15 juin au centre de vie du Sanitas","date_publication":"Samedi 15 juin 2019 - 12h49","id":"403","date_event":"","Image":"","Lieu":"POINT (0.69753527641296 47.383530170931)","Corps":"Le spectacle \u00d4 de Mer de la Compagnie L'Arc \u00e9lectrique a lieu samedi 15 juin \u00e0 16h au Centre de vie du Sanitas dans la salle polyvalente.\n\u00a0\n","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}}]}