{"nodes":[{"node":{"title":"Diab\u00e8te... Tous concern\u00e9s","date_publication":"Jeudi 23 mai 2019 - 11h47","id":"396","date_event":"11/06/2019 - 08:00 \u00e0 13:00","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Diab%C3%A8te%20d%C3%A9pistage%2011-06-2019.jpg","Lieu":"POINT (0.69653749465942 47.379496480086)","Corps":"D\u00e9pistage gratuit du diab\u00e8te le mardi 11 juin de 8h \u00e0 13h sur la Place Saint-Paul.\n","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"F\u00eate de la musique Hip-Hop !","date_publication":"Vendredi 17 mai 2019 - 9h18","id":"395","date_event":"21/06/2019 - 16:00 \u00e0 22:00","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/60359830_2701549296582886_8372096384777584640_o.jpg","Lieu":"POINT (0.69516956806183 47.380137605112)","Corps":"","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"L'aventure collective autour du Sanitamtam continue !! Venez d\u00e9couvrir de nouveaux outils le 5 juin au 13","date_publication":"Vendredi 24 mai 2019 - 16h02","id":"394","date_event":"05/06/2019 - 14:00 \u00e0 17:00","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/AFFICHE%20FINALE%202019.jpg","Lieu":"POINT (0.69756209850311 47.383315871841)","Corps":"Artefacts, l'association Espace Passerelles / Le 13 \net les stagiaires de la D\u00e9couverte des m\u00e9tiers du num\u00e9rique\n\u00a0\nont le plaisir de vous inviter pour une apr\u00e8s-midi...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":"Local \"Le 13\", 13 place Neuve"}},{"node":{"title":"La Nuit des Diamants Bruts - le 22 mai au centre de vie du Sanitas","date_publication":"Jeudi 16 mai 2019 - 9h38","id":"393","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/affiche-visuel-diamants-bruts_page-0001.jpg","Lieu":"POINT (0.69758355617523 47.383559228367)","Corps":"Ca y est les participants de la Nuit des Diamants Bruts sont rassembl\u00e9s !\nIls vous pr\u00e9parent un show original et h\u00e9t\u00e9roclite. Il y en aura pour tous les go\u00fbts : de la...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Journ\u00e9e de la Terre - Op\u00e9ration Sanitas propre","date_publication":"Lundi 15 avril 2019 - 10h03","id":"390","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/FB_IMG_1555080324040_0.jpg","Lieu":"POINT (0.69943428039551 47.379796036008)","Corps":"Le Jeudi 18 avril 2019, R\u00e9gie Plus, en partenariat avec Pluriel(le)s et les acteurs du quartier, propose aux habitants du Sanitas de f\u00eater la journ\u00e9e de la terre.\nA...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"La Nuit des Diamants Bruts - Appel \u00e0 participation !! ","date_publication":"Dimanche 7 avril 2019 - 10h42","id":"389","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/appel%20%C3%A0%20talents_0.jpg","Lieu":"POINT (0.69760501384735 47.383535134918)","Corps":"Appel \u00e0 participation pour La Nuit des Diamants Bruts !\nVous habitez au Sanitas et vous avez un talent que vous souhaitez partager sur sc\u00e8ne ?\u00a0\nN'h\u00e9sitez plus et venez...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"FEMMES PLURIELLES : La voix des femmes ....pour qu'elles trouvent leur voie!","date_publication":"Dimanche 7 avril 2019 - 10h40","id":"388","date_event":"","Image":"","Lieu":"POINT (0.69493889808655 47.380254689818)","Corps":"L'aventure de FEMMES PLURIELLES continue\nrendez-vous ce vendredi 5 AVRIL de 14h \u00e0 16h au centre social Pluriel(le)s, 2 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Tours\nNous...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"Faites de la participation!","date_publication":"Vendredi 5 avril 2019 - 14h58","id":"387","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/EXPO%20DEHORS%202_0.jpg","Lieu":"POINT (0.69898366928101 47.381904745063)","Corps":"Dans le cadre de Sanitas du Futur et pour prolonger le printemps citoyen, Pih-Poh a le plaisir de vous inviter :jeudi 11 avril 2019 Place Anne de Bretagne \u00e0 Tours \u00e0...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}},{"node":{"title":"\u201c Capuche \u201d : des jeunes sur sc\u00e8ne pour le WET","date_publication":"Dimanche 7 avril 2019 - 10h45","id":"386","date_event":"","Image":"http://www.sanitamtam.fr/sites/default/files/field/image/Capture%20du%202019-04-07%2010-31-23_1.png","Lieu":"POINT (0.66881418228149 47.392813085993)","Corps":"Article \u201c Capuche \u201d : des jeunes sur sc\u00e8ne pour le WET dans la Nouvelle R\u00e9publiques.\nLes enfants du centre de Loisirs Pasteur de l'association Courteline ont particip\u00e9 \u00e0...","type_contenu":"article","Nom_du_lieu":""}}]}
